作为一名野外植物学家，在我的全球探险中，我发现绞杀者的生活方式是地球上所有树木中最不寻常的，无一例外! 不可思议的图-第104期:和谐|梅格·洛曼| 2021年7月28日|鹦鹉螺 
 近年来，对坡道的需求增长如此之快，以至于一些植物学家开始担心这种植物的过度采收和可持续性。 Ramps是春季最时髦的产品，妮莎·吉塔尔(Nisha Chittal)解释道 
 博洛莫洞穴尼安德特人可能吃曾经生长在该地区的水果、坚果和植物种子，穆尔西亚大学的进化生物学家和植物学家José Carrión说。 在西班牙洞穴的发现激发了对温暖天气的尼安德特人的艺术理解布鲁斯·鲍尔2021年3月9日科学新闻 
 在植物学家发现这一异常现象后的几年里，世界各地的科学家都在试图弄清楚槲寄生是如何做到这一点的，但成功的程度有限。 槲寄生缺失基因之谜|克里斯蒂·威尔科克斯| 2020年12月21日|量子杂志 
 这座城市长期以来吸引着具有国际地位的植物学家。 激情、运气和汗水如何拯救了一些北美最稀有的植物|苏珊·米利乌斯| 2020年11月5日|科学新闻 
 “他听到我要过来，就像两个月大的婴儿一样翻了个身，”理查德说，他是来自斯塔顿岛(Staten Island)的花白胡须植物学家。 “占领华尔街”运动与美国银行在情人节分道扬镳 
 20世纪著名的美国植物学家路德·伯班克因发明了伯班克马铃薯而第一次成名。 杂交水果的秘密|Stacey Slate | 2010年1月22日 
 在《因弗内斯》(Inverness)中，一位植物学家通过与一个痴迷的尼斯湖水怪猎人的邂逅，找到了类似信仰的东西。 假日阅读推荐|Taylor Antrim | 2009年12月25日|DAILY BEAST 
 植物学家施莱尔向我们保证，他曾经在一棵树上发现了六三十种不同的爬行植物和寄生虫。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 据他所知，这棵树已经死了，除了用作棍棒外，显然毫无用处，但植物学家很高兴地收到了它。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 整个过程——从宇宙的角度来看——几乎毫无意义，但至少会让植物学家感到高兴。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 以探险队的植物学家艾伦·坎宁安先生命名。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 作为一名著名的植物学家，他有一间非常棒的温室，在那里他只种植天竺葵。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫